多餘啦，咩鳩地球聯合軍，一陣我地皇馬贏左咪又係得啖笑

不如早d 深潛罷啦

Yes